中國智庫警告可能現金融恐慌 報告上線3天被消失

中國經濟發展快速，但也潛藏不少問題，有中國智庫發布報告指出，中國極有可能出現金融恐慌。有趣的是，該報告曾短暫發表在網路上，但後來被撤下。

《路透》報導，中國智庫「國家金融與發展實驗室」週一在網路上發表報告，報告顯示，今年以來，中國債券市場違約事件不斷、股市下挫，加上美國升息、美中貿易戰等不確定性因素，導致金融市場神經緊繃，極有可能出現金融恐慌。

報導指出，該報告建議，中國應立即啟動相應機構，並防範外部衝擊。然而這篇文章於週三，已在網站上消失。報導表示，智庫官員稱報告是用於內部討論。

好

金融恐慌已經解決了

沒事沒事

完美演繹鴕鳥政策

lm

赢國：解决問題既最佳方法就係解决問問題既人

金融恐慌 已經唔存在

被消失

一場誤會

中國已立即啟動相應機構，防範外部衝擊。所以這篇文章週三已在網站上消失。

支爆

又跌

沒事兒

解決中國智庫=解決問題

解決提出問題既人

沒事兒沒事兒

恐慌話咁快又解決
贏國

中華五千年智慧

沒事兒 沒事兒

中國恐成最大贏家

留到三日咁耐？